Recuperativa 2

Se plantea el programa, con una ventana principal, la cual contiene:

1 entry
10 botones numericos
3 botones de accion(cancelar, yes, guardar)
1 label 

Utilice la libreria re, para poder ingresar solo los numeros validos 0 al 9, y que no se puedan ingresar otro tipo de valor en el entry de la ventana principal
y tambien se utilizo la libreria json, para poder cargar y manipular la informacion de dicho archivos.

se utiliza una ventana de dialogo, la cual contiene:

4 label
4 entry
2 botones(cancelar, guardar)

Como se dijo anteriormente este dialogo sirve para guardar la informacion junto al numero telefonico, se puede cancelar o guardar la operacion

Tambien se utiliza un ventana de error, cuando no se ingresan datos a los entry de la ventana de dialogo, donde se agregan los contactos.

y para finalizar se tiene otra ventana de dialogo, que esta ligada al boton "si", la cual funciona para "Llamar" al contacto o al numero, si este no esta registrado.
